load唔到圖

成日load唔哂,搞到果頁開唔到圖
係尾頁都好d,有得㩒f5 load多次
但係中間頁數我都唔知點㩒先load到,拉上上一頁又唔知飛左去到,麻煩整一整佢

開唔到圖？姐係點？

即係去到某一頁,最下面有3隻雞係到load緊..但唔會完
呢個情況下,果頁既圖/相係㩒唔到出黎

仲有係load唔完既情況下係post出返去再入返去post,係唔會去返你最後既位置,好似回溯咁去返前幾頁

同埋有段時間係一頁拉到落最下係自動唔到落第2頁
又係出雞無限load

我係ios 10.2

app 係咪最新？

1.04版黎

應該係你地出左通告話海底光纖有問題之後先發生

試下重裝會唔會仲係咁

好似冇乜問題,再試多陣
唔該哂